想買梳打粉清潔屋企 想問邊度買到

你樓下間百佳囉

雜貨糧油一定有

買食用個隻，無咁強力，貴的，但安全，街市雜舖最平，工業用一定要帶手套，過幾次水，唔好儲存，買幾多用幾多

百佳有隻好大盒，幾十蚊攪掂

清潔渠同床褥

謝謝

日本╳，10蚊盒，一磅裝
相同包裝，惠康 ∕ 誠哥賣緊 15個幾
佐敦油麻地 新填地街熟食小販市場果頭有兩間南亞雜貨，賣緊 10個零11蚊

去烘焙店啦，平一半咁滯